我喺茶記見到啲好撚核凸既野

坐我對面個呀伯用自己隻羮不沙糖
佢仲要含過隻羮 不完又試下味 重複不左三次
我好撚想嘔呀屌你老母

有無叫佢出去隻揪？

舔完匙羹放入砂糖罌 阿叔被拳打昏迷

上午10時許，兩名男子在秀茂坪一冬菇亭搭枱用餐時，疑因一樁小事釀成嚴重血案。其中一人疑用自己奶茶杯的私匙在糖罌舀砂糖，然後放回嘴裏，惹對方怒斥不合衞生，雙方先口角繼而動武，結果舀砂糖男子連中三拳當場暈倒，送院後部情況危殆，現留醫深切治療，命懸一線，警方其後拘捕疑犯。

46歲姓梁男子，到茶餐廳用膳，其後58歲姓黃男子坐下，點來一杯熱奶茶，疑他用自己奶茶杯的匙羹，在公用的糖罌舀砂糖，之後放進嘴裏，梁見狀指他不合衞生，雙方發生爭執。
兩人之後結賬，其間有人揚言要「隻揪」，另一人即謂：「好，我等你！」之後兩人由店內走出店外對峙，其間互有推撞。消息稱，有人先向梁起飛腳，繼而衝前向梁擊襲，豈料梁即連發多拳，黃連中三拳後倒地，當場暈倒。
66歲茶餐廳姓陳負責人走出查看，見黃不省人事，知道鬧出大件事，慌忙報警，涉嫌傷人男子亦不敢逗留，立即逃離現場。
警方接報到場調查，事主頭及手部擦傷，昏迷送聯合醫院搶救，再轉送伊利沙伯醫院進一步治理，情況一度危殆。
秀茂坪警區刑事調查隊第六隊其後接手調查案件，警員在順天邨附近一停車場拘捕46歲姓梁男子，涉嫌傷人，疑犯正被扣查中。
晚上8時許，疑犯被帶往順安邨安逸樓住所搜查，警員撿走疑犯行兇時所穿衣服作調查。

小心d唔好打死人

呢單最尾點判